突發求助 女朋友block咗我點算好

我仆街仔一時on99鬥氣臭脾氣發作。
到我想氹佢嘅時候已經嬲到爆晒炸
食完飯頭也不回咁走咗去
msg搵佢嬲到block咗我

抵死

抵撚死

可能同第二個男人係張床上面爽緊廢事你煩佢姐

直接打電話比佢啦 諗咁多都冇用

打電話：你好撚煩，我想靜下。然後搵其他男仔傾計，一大堆狗公安慰，條女自我感覺良好。
唔打電話：係我最需要人安慰你無出現，然後搵其他男仔傾計，一大堆狗公安慰，條女自我感覺良好。
樓豬特綠帽

打電話好聲好氣咁氹翻女朋友啦

樓主帽無

係煩撚到一個電話都唔聽啊
唔通你係我女朋友

佢好多狗公埋身，
又好傻瓜易俾人氹信晒人

溝過件

飛撚左佢啦

做狗啦

由鳩得佢
啲港女唔撚寵得
佢係愛你就會自動搵返你

呢d女人
郁d就block人
分得手啦

同我開心緊